應唔應該del ex既相

男朋友fb有佢同ex既相 我唔鍾意
但佢話無必要搵返哂出黎del 擺係到又唔會睇
好似幾合理但心入面有d唔開心

：應該del
：無必要del

佢出到聲咪Del
唔出聲，自己又冇特別想del咪唔del

連埋閃卡收埋左

不過已經唔會再拎出黎睇

正評多過負評 我係咪應該堅持要佢del

佢明知你唔開心都唔del真係on99
如果佢唔知你會唔開心就更加on9

同意第一句

你好快都會變成入面既一份子

fb 果啲就好心delete 啦on9

如果另一年同前度已經冇關係，冇聯絡
就由佢啦。

冇啦啦揾野嘈，介意另一半既前度既人，好快都會變埋佢前度。

死都搵個地方留

利申：del哂Ex啲自拍34e大波相，宜家想打j都搵唔返

唔應該逼, 佢咁講即係佢覺得冇必要del, 你逼佢del即係你唔信佢

你要多謝佢ex 你今日先有機會同你男朋友一齊
就算唔開心 都要扮豁達 男人鐘意女人大方

我都覺

你地一齊左幾耐？佢散左幾耐？我條佬都試過咁，硬既行唔通就用軟功！扮下大方但時不時比下說話佢聽！過多一排佢愈黎愈鍾意你 你唔洗開聲佢會自動del

哪......真係唔好因爲佢同ex 既相而唔開心/唔gur/嘈! 因為以經過左去你而家先係現任！信心係自己比的..就算佢唔del 相 ..你咪叫佢多d係ig / fb post 下你地合照宣示主權... 我試過偷用我條佬fb黎post合照..

我自己就唔會del
會較哂做private

Save晒係google gallery
根本平時都唔會點睇

咩logic ? 唔add點知佢keep住ex相...add 9佢啦